HKBN家居上網 10月到期 SALES請出招

如題

HKBN用緊佢個1000MB家居上網仲有佢個固網電話
另外想搵埋電話PLAN, 本身用緊HKBN個4G 6GB PLAN

而家兩樣本身加埋300蚊左右

SALES們, 如有相同價錢/平過呢個價錢的請出招
可接受200-500MB家居PLAN(最好連埋固網電話)

手機上網慢唔緊要, prefer有無限數據

私樓

有冇私樓寬頻上網plan抵屌

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費